來玩遊戲吧 34話

咩展開

茅人睇慘

有

好波

青空成日失驚無神閃出黎

呢套睇幾多次都曉笑 好神

好撚正套野

比起小學生嗰套更好笑

邊套想睇下

同作者嘅

我的搞怪同學

瀨D公仔迫佢老母買

點解無啦啦超展開

完全唔知發生左咩事